{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052559",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002160616?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 하일룽펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約の際、基準人数に応じた料金が適用され、人数を超える場合は追加料金を当日現地にて決済してください。 追加人数には宿泊しなくても含まれ、追加料金を当日現地にて決済する必要があります。 ペットの同伴入室が可能な店舗以外ではペットと一緒に入室できません。 付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあり、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。 予約管理は、時間差により重複予約が発生することがありますので、重複予約件の中で先に予約された件が優先され、ペンションは責任を負いません。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金が変更されることがあり、この場合、ペンションの基準が適用されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 予約特典には、個別バーベキュー、IPTV/WiFi、キッチン、客室禁煙、駐車が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時に可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "基準人数に応じた料金が適用されますか？",
            "answer": "はい、基準人数に応じた料金が適用されます。"
        },
        {
            "question": "人数を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、人数を超える場合は追加料金を当日現地にて決済してください。"
        },
        {
            "question": "追加人数には宿泊しなくても追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数には宿泊しなくても追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室できますか？",
            "answer": "ペットの同伴入室が可能な店舗以外ではペットと一緒に入室できません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金はかかりますか？",
            "answer": "はい、付帯施設の利用料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は予約時に確定ですか？",
            "answer": "いいえ、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合、どの予約が優先されますか？",
            "answer": "予約管理は、時間差により重複予約が発生することがありますので、重複予約件の中で先に予約された件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "基準人数や追加料金は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金が変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで入室できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "予約特典には何が含まれますか？",
            "answer": "予約特典には、個別バーベキュー、IPTV/WiFi、キッチン、客室禁煙、駐車が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 305,
        "QA": 446
    }
}